{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 호텔 수(HOTEL SU) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 予約の際には客室料金を基準人数に合わせて決済していただく必要があり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には入室人数を直接確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 連泊でご利用の場合は連泊料が含まれていますので、あらかじめ宿にお電話いただければご案内をお手伝いいたします。 予約されたお客様にはたくさんの特典があります。 毎日安心消毒を実施し、全客室に空気清浄機を備え、ネットフリックスを利用できるサービスも提供しています。 特室にはスタイラーも備えられており、駐車場と駐車タワーも備えています。 また、各客室にはPCと超高速インターネット光LAN、Wi-Fi無線ルータが設置されており、便利にご利用いただけます。 高品質のHD放送や最新の映画やテレビ番組もご覧いただけます。 ご利用のためのツインルームも完備されており、光州広域市役所、金大中コンベンションセンター、広川ユースクエアターミナル、松亭駅から近い位置にありアクセスが良いです。 尚武地区のベンドーも近くにあり、24時間の食事も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報については何点か注意が必要ですか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊で利用する場合、連泊料は含まれていますか？",
            "answer": "連泊でご利用の場合は連泊料が含まれていますので、あらかじめ宿にお電話いただければご案内をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "予約されたお客様にはたくさんの特典があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "毎日安心消毒を実施し、全客室に空気清浄機を備え、ネットフリックスを利用できるサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や駐車タワーはありますか？",
            "answer": "特室にはスタイラーも備えられており、駐車場と駐車タワーも備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "また、各客室にはPCと超高速インターネット光LAN、Wi-Fi無線ルータが設置されており、便利にご利用いただけます。高品質のHD放送や最新の映画やテレビ番組もご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ご利用のためのツインルームも完備されており、光州広域市役所、金大中コンベンションセンター、広川ユースクエアターミナル、松亭駅から近い位置にありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "近くに食事ができる場所はありますか？",
            "answer": "尚武地区のベンドーも近くにあり、24時間の食事も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 619
    }
}